手持左隻末日輪 點算

咩事咁睇唔開
入左幾多？

當交智商稅囉

呢隻？
賣到就賣啦 比你博到都執唔多
賣唔到就拜下神望唔跌穿268
唔好彩有咩壞消息插10蚊輸撚死你

fat fat la

樓主仲有冇渣 可以開始坐過山車

尋日食左啦 成個double 好多人話放 其實如果渣到到期日係咪仲賺得多